支那策略：支那冇感染個案 所有都由美國傳入 再話美國導致社區爆發

我支持支那繼續玩火